訓覺木？

木

快睡

氹我睡

小寶寶食蛋糕

唔喎

唔訓喎